[1q題] 咩野食物打贏過夜神起義?

錯

題示:
想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑
雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

朱古力

今朝10點開估

打贏過夜神起義即係腹肌MK
腹肌通常有六舊 簡稱六腹
六腹=六福 六福 就當然係六福珠寶
珠寶? 你而為係珍寶珠? 錯喇!
答案係豬堡

豬柳蛋漢堡 啊

你以為係M記的豬柳蛋漢堡 食屎啦你
係煮家男人 豬柳蛋漢堡

謝謝大家
多謝G持

推阿~~

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為有食物打得過夜神起義 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

李斯本人話今日係李斯節